武漢針呀

福氣啊

喜獲毛主席接見

有d片係高官去視察
然後成棟樓大叫"假的"
共產黨乜撚都係假

邊度有跳？